李宗偉 超級假動作

好屈機

慢鏡都睇唔清 有冇羽毛球高手講下個動作點做

跟個波下降
再轉方向

一開波扮放短,但刻意唔打等擊球點低d再打變放長波轉方向